［公審時間］今次究竟屌柒兩個坐關愛座情侶好

定屌柒拍片個仆街好

去片

情侶請正皮
拍片撚請負皮

佢講出重點。大家比咁多錢做乜要讓坐比你
班廢老入工展會跑得快過你啊

明明後面兩個阿婆坐定定

成班廢老留言圍威喂
多得哩班垃圾先咁撚多批鬥
大家都係比咁撚多錢，廢老仲要有優惠，憑乜叫人讓座？又唔係有血緣關係。
利申:平時會主動讓座，話鳩我唔讓就一定唔撚讓

老奉要讓？都on撚柒鳩鳩

巴士判官
唔坐又關你事

支持後生仔
不向廢坑低頭
唔洗理佢地
反正過多廿年佢地都死得七七八八

個男仔我好似識

聽佢把閪聲係咪啲毒撚阿叔呀

睇唔到

佢地有權唔讓既

睇到
個女仔成個裂口女咁

我一講就自爆架喇

支持起板主低

支持年青人
有乜問題老奉要讓？你都on9
我就覺得係老野開聲叫人讓座態度閪
所以對情侶先咁樣姐

住安達、有冇人識佢

背囊，一袋二袋，屌你老尾撞撞
一個人三個位，最怕呢啲人

推

三不時代革命

推
衣個廢老藍絲
有冇人識佢

輕鬆自爆

推到廢老仆街

支那人黎
廢老食屎喇

有人留言叫高登起底
起邊個？ 起廢老？

睇死拍片條撚友係個d搭車會擺埋個袋上隔離位唔俾人坐嘅閪人

d死老野爭位個陣仲快過保特，冇位坐就扮跛係度妹下妹下搏你讓佢，含撚啦

搵人繼續講
「我大家姐都是誠達樓 你幾樓？」
佢係咪會繼續答

廢老.家陣老馮咩.把口臭到咩咁.成班話人垃圾.又咩君體相同.你班垃圾廢老咪仲垃圾

屌係咁po錯

戇鳩鳩 你班廢老比2蚊就有得坐
我比足成程6.1就無得坐

有傻仔一張打格一張冇打

有冇姐合圖、有d餓

屌啲廢老on99 點撚解要讓你 我無俾車費？讓你係人情 唔讓係道理 老馮呀而加

認真，其實讓座呢樣野都幾矛盾

1. 你讓位，就話你歧視個老人家，覺得佢廢，所以讓
2. 你唔讓，又話你無家教，唔體諒同照顧老人家

喂大佬，你係有需要坐咪好聲氣d問人可唔可以讓你坐囉。姐係咁，如果果兩個人，岩岩上車，架車原本都無人企緊又得番關愛位，坐又有乜所謂？如果個呀叔一上車又係度嘈又拍片又剩，係人都唔讓啦。

成街d人，覺得有手機可以影住人地做乜做乜就公審人。諗下自己為左公審人，做d野有幾羞家先啦。

廿幾樓

讓唔讓座關佢撚事
人地比足車費 讓唔讓係佢地嘅權利
依家唔係奉旨要讓比班廢老
前世欠左佢地咩

佢fb仲有好多黃絲左膠支持佢
笑到我仆街

問題係兩個呀婆都有位坐 佢仲影乜鳩

關平黎嘅 嚇我唔到

衣幾張圖係唔係同一個人呢

咁似樣、會唔會係澤軒哥用佢老豆做頭像

原來以前做保險
衣家d人連投住戶口都po出黎

公審
有撚人理班呀伯咩 審
位係比人坐 大家比一樣錢先到先得

藍絲廢老

d on9係咁話 你地班廢青一樣老
係咪第時老左都想人地咁對你先
真係難聽過粗口
就算我老左 我都唔撚想逼後生讓比我
仲要 條片D廢老咪有位坐囉
想點呀

對情侶對答同行為方面雖然柒左d，但十分支持挑戰d大愛撚，老老豆豆如果係我實大大聲同佢講~屌你老母我有比錢架，坐邊關你撚事咩，之後無視佢聽歌打機

時代革命

還擊啊
風向仲屌緊我地

自己想有位坐咪搭的士，小巴囉
On鳩，成撚日都話啲細個啲係廢青
咪又係我地養緊你地班廢老
啲廢老搭乜都平 ，你老母
年紀細啲唔會攰，垃圾
話明關愛，係我地覺得你要關愛先讓

申利 每次都唔會讓坐

條仔個樣好柒

廢老幾時死？

屌
佢地講野有一兩句簡體

廢老根撚本要全體遷移到支那

一齊還擊

死廢老

主流都係屌後生仔架啦
以為高登/連登咁多人上咩

拍片男人食屎大

屌 入唔到去

拍片以為自己大撚晒

留唔到言 還唔到擊

支持 不過 fb 好多偽善撚都屌鳩佢地

對男女個樣好三尖八角

男既似條蛇女既似狐狸

爆你老母咩
成世界得你一個識佢？

想坐搭的士啦
人地早上車先不嬲先到先得

唔係朋友冇得留言，幫唔到添

呢啲死廢中到老個時又變死廢老
鬼唔望佢早啲死咩屌 正垃圾

好老實講 有時d阿叔阿婆明明仲健步如飛

唔係有真正需要 點解一定要讓

我比成十鳩幾蚊就要企
佢地兩蚊 仲要老馮有得坐 公平咩

垃圾廢老 讓你老母呀 同你有親呀？

我佩服兩位後生身體力行，係到留言既連登仔有幾個會咁撚夠薑坐關愛座丫

利申：我冇膽坐

又係呢句驚自爆，以為自己明星

喂 連登仔 咁大個箭 又廢老又讓座撚 玩撚到佢地飛起啦

唔知有人po未，老友memes嘅廢青視角

佢話自己玩緊無留意呀婆

邊個証明到？

一開咁大條道理唔讓座

比人post上網之後又要戴頭盔

相由心生

咁係咪留意到就一定要讓先

先唔講讓唔讓

一比人公審就帶頭盔

死廢青無撚用

咁撚把炮就算比人放上網都大撚聲話唔好讓啦撚樣

平時由總站上車 坐低左之後最中意見到d廢老無位坐行埋黎我前面望住我
好似老撚奉要讓個位比佢咁
我就望翻佢 繼續坐
支持唔撚讓班死廢老
死先就讓鳩佢地

又打算喺連登同人賭幾大呀？
相由心生
過街老鼠

你條撚樣你敢受咩？
開個盤來啦

香港就係有呢班老人家先會搞到咁
咁撚廢留係老人院, 出咩黎? 點解要讓比你?

你班毒撚就留起屋企唔好出街喇

咁你無啦啦俾人放上網公審係咪都仲係咁串柒柒先

你咁撚串應啲人佢地咪屌得更勁

家下解釋翻都要屌

要點先可以滿足你地班死廢中呢

今次唔係想偏幫班死廢老 咁坐左關愛左人地叫你讓似乎應該要讓既

解乜撚野釋？

佢比人拍片時佢唔係咁講嫁喎

比人放上網即刻話睇唔到呀婆

在連登屌有撚用咩

抵撚死啦

好似delete左post啦

屈機男係咪死廢老黎

對事不對人

咁都比人屈廢老

佢喺片中都只不過係話想有位坐就搭的士啫

話說你有冇追facebook留言

留言聲稱係個拍片阿叔讓咗俾個阿婆坐

之後又拍翻佢地片

咁其實拍片之前嘅嘢冇人知

係咪解釋翻都唔得

你俾人屈嘅時候係咪唔撚解釋由得人屈你

只對事：

已經知既事實，其他未証實唔講

1. 片中串柒柒，擺明唔會讓座

2. 比人放上網即扮睇唔到呀婆所以唔讓

咁茅盾

一比人公審就帶頭盔

廢青相由心生

駁唔到

美國既武器係槍，香港就係手提

老實講你要鬧咪直接鬧囉，你拍片放上網批鬥做乜鳩，目的咪又係為左like

btw條女點解咁樣衰第一次以樣衰形容女

駁唔倒

1. 唔讓咪唔讓咯，老馮阿

2. 你個前設已經係佢哋講大話，咁我繼續同你拗都係曬氣

最後嘅人身攻擊有幾邏輯謬誤我都唔洗再講

由細到大
啲長輩一直都會同啲仔講
要讓下啲細架喎
宜家又會咁既

讓同唔讓只係佢自己諗
老啲就老馮咩
死藍屍廢老只睇自身先

你睇唔睇到廢青角度條片佢打左d乜呀

咁多頁都無條女fb/ig？

推

公審邊個？拍片撚?

你講邊句先

On9廢中以為自己好正義

你入返條link
條片上面埋字
片主回應

佢做錯邊part?

2蚊坐車 仲要我用d稅補貼你班死廢老 仲要比埋你坐

做得好

先唔講長者優惠
大家都比錢坐車 仲要已經坐低左
即係先到先得 我排隊都排前過你
我坐先係合理
如果我讓位 我係尊重你 覺得你有需要過我
呢個係心態同教養問題
雖然情侶行為係柒 但係唔係一定要讓
如果係我 我會起身
大大聲咁問：你係咪想坐？！唔係就同我收嗲！

咁跟著呢？

你係想講佢呢段係大話？

你老左就唔好拎政府d老人津貼喇

完

收尻皮啦，上次搭地鐵有個阿婆打我尖都比我屌到去第二卡，大家都係人點解一定係老先要讓？

利申只讓大肚婆

你睇清楚片中態度同段野有無茅盾先講

打尖我都會大聲屌

但霸左關愛座你都認為岩？

邊個話關愛座一定要讓
我鐘意唔讓呀你又吹得我漲咩

其實片中情侶比人上網公審都確實吹唔漲

死廢中

拍片公審都唔係岩囉

行得正企得正有乜好怕？

個呀婆咁想坐咪開聲鼂囉

推撚到佢仆街

條友答左佢啦

想有得坐就搭的士啦

收皮啦你 唔想後生坐關愛座咪立法囉 你又覺得自己好啱?
你又知個後生身體冇唔舒服?
定係你覺得身體唔舒服都唔坐得 要俾果班平時搭車就冇力,去公展會仲跑得快過小明既廢老坐?
只讓大肚婆 唔會讓俾廢老同細路

同理

唔想比人公審就立法唔好比人公審囉

認真，我老咗要問政府/仔女攞錢嘅話我真係自殺死咗去算
我好唔想做下一代嘅負累

咪睇下邊個公審邊個囉

廢青唔夠人講只識叫人收皮

讀多幾年書先好學人串咀啦咁撚蠢

點咁一定要讓比廢老，平時係到撚後生仔就中氣十足，有得蛇齋餅粽就投比建制害撚到香港咁
如果人地十真係想坐，唔識自己開口話有需要可唔可以比佢坐？藍絲廢中拍乜撚嘢片上網公審

你一定要記住你咁講過

你以為世界圍住你班毒撚轉？

但求多啲人識咁諗

留明

後面咁多位唔坐係要坐個關愛座
同埋想人地讓座既話就麻煩你就態度好d啦，
老奉架咩

好

你有冇諗過而家呢個情況係咩人造成?
後生仔冇公德? 而家點解後生果班會咁憎班廢老
就係因為佢地為左果少少甜頭選左果班民建聯出黎
為到佢地而家生活咁辛苦 又要對住個咁既政府
你唔好同我講政治既野唔好拎埋黎講 呢個係因果問題

三唔識七
點解要讓

7，80年代香港主權問題關鍵時期
就係呢班廢人主導香港

Cannot agger more

班仆街後生時已經係仆街

人必自侮而後人侮之
死廢老趁地冧啦仆街

都係嗰句

條片冇事件開頭

咁你點講都得啦

用翻呢條事主視覺嘅片

我cut到淨係得最後嗰段個死廢中講「係啊，我個腦有事啊」

跟著post上fb話呢條友有精神病

一樣有人信㗎

當然呢個係邊個post先就邊個有優勢嘅時代啦

完全唔排除嗰兩個後生係俾人斷章取義咁屈

咁澄清翻都唔得？

當然我亦唔排除佢地講大話嘅可能性

但係你嘅論點都係離唔開佢地係廢青，一定係俾人post咗上嚟搞大咗先講個大話平息件事

似針對個人多過事咯

痴線佬

讓座都扯上政治

開左又點 你隻過街老鼠咪一樣走數
呀 講錯 係你角度黎講應該係一早諗定依盤棋點捉

你又諗下已知事實先啦

上面講左

你咁都唔明無得好講

你開囉

你唔敢開我點走數呀？

弱智

廢老只有排小恩小惠先至好氣好力

點解次次同啲廢坑理論都會拉埋自己成就一齊講 ？
係咪邊個成就高啲 搵錢多啲就係道理？
咁撚勁點解要坐巴士？ 唔坐的士？

永遠企後生嗰邊

問題出係張櫈度。

標籤左「被關愛人士」係社會嘅地位高人一等
以前果個年代都無咁多呢啲狗屎垃圾野。
所以我覺得係一種歧視黎，歧視「不被關愛人士」。

請係歧視條例加入「不被關愛／年輕人／有手有腳身體健全歧視條例」

純ｆｆ

點解唔可以? 唔通對方殺你全家你都照讓?
自己問下一大班廢老留左咩比香港人?

我咪就係講已知事實可以唔係真正嘅事實咯

君子不立危牆下
所以後生仔女都唔係君子

呢啲政策過幾十年後仲起到再算啦

你都戇撚鳩
就算同政治無關
我都搵唔到理由要讓座
我又唔識佢
點解要讓

敬老？
佢係我屋企人咪敬囉

所以點解香港今日會搞成咁
睇班廢中廢老就知

點睇都似係而加嘅廢老以為地球圍住佢地轉

搵夠退休？
條撚樣唔係破產住公屋咩？
搵夠就交返間公屋出黎啦，講的撚到咁把炮

就算唔讓座都唔洗咁拍人既 有時候年輕人都會受傷/M痛等等都會想坐下嫁

而家啲廢中自從學識用fb
就乜鳩都要公審
然後成班喺啲中年/老人grp度圍威餵

我客觀咁睇就見到社會大部分人都認為廢青唔岩

Fb d 回覆9成9都屌果2個後生
一齊推個撐佢地既上黎啦

咪就係 亂咁拍野的廢中

總結

廢青唔讓座老野吹你唔漲

老野玩公審廢青又吹你唔漲

世界和平

唔啦 你條撚樣捉棋咁勁
一陣連連登都冇得你上就唔好啦

我認為條女幾冷靜bor
講野又有條理

即縮

無撚用

哪裡來的大部分？

哦···，明曬，係佔香港好多人口百分比嘅廢中同廢老嘛

明曬

廢老早死早著啦 浪費地球資源

弱智而家先明

個個都覺得自己客觀嫁啦
廢話唔好講

你起咩page睇呢個話題咪有咩答案囉
我夠話客觀咁睇見到絕大部分連登仔認為廢老唔啱
不如返去屬於你嘅地方啦

唔好on9啦
奉旨讓架咩 唔讓都要屌
讓係美德 唔讓係道理

有無黐線巴打 打去投訴
噪音/可疑資產

公屋扣分制

咁叫廢青咪撚貢獻啲廢中廢老咯

唔讓座係其中一種方法

你嘅論點有幾謬誤我都唔多講啦

多人覺得錯=一定係錯

唔理你係左膠 廢老 定道德撚
總之你做左總結就離開啦

又係死廢老搞事

唔讓咪唔讓，老奉嫁？

點解而家唔讓座變撚到好似犯法咁要比人公審？
講撚到年青人坐係到就係為左等陣讓座比你班廢老咁
就係呢班垃圾搞撚到而家個社會風氣咁

呢條死廢中有幾勁呀？夠膽就唔係拍片，當眾小人喇。覺得自已咁成功，使燃坐巴士呀？坐的士或自已揸車喇。死廢中…
（利申…我都係廢中 ）

廢老電話

嗰兩個廢青 太mk樣 又三尖八角
如果好樣返少少
或者無咁一面倒

維園檔關愛座
即刻好生意啦

屌你user屈機男做乜鳩
收檔啦死廢中
上黎打下飛機個人真係會開心啲？

軒哥

讓座撚真係on9 有次地鐵見到個阿婆，我直接起身冇叫到佢，諗住費時尷尬，因為好怕佢會講唔洗啦你坐啦
點知有條友坐左，我即刻俾個道德撚屌我唔講俾個阿婆聽我讓位

保險係佢之前做
已經冇做、電話係上面張單個到

點解要讓座

係喇係喇

永遠都有呢啲on9仔話「每個人都會老」
但老左係咪會變到唔講道理同自我中心？
其實與老紀無關 與人格事

我以前都覺得要讓
就係呢 d 撚人拍片公審人
我而家覺得 d 廢老冇人讓係抵死
除非前面企著個肚好大嘅大肚婆或者真係企唔穩嘅老野
如果唔係我都唔讓

Facebook見到朋友嬲嬲左

呢兩條友出左名

支持老友記組隊關愛座檢查隊 一有廢青坐就拍片放上網
屌你老母廢青憑乜坐關愛座 皇天擊殺

讓就唔該都無句（好彩的話就有）
唔讓就公審你

大撚晒

最慘係有班on9道德撚和應班廢老 迫人讓坐

你說得對

例如樓上屈機男

唔係總結完啦咩

阿叔咁想上位幫佢推下先

其實有 d 阿伯阿婆讓俾佢地係唔坐
但係就唔知有冇道德撚唔知頭唔知路拍片公審人

你都要比我食花生好唔好？

係囉
全部後生仔留起屋企
唔好返工返學

咁班廢老就有位坐

點解唔返 fb page食？

藍屍廢中保險狗

根本讓係人情 唔讓係道理 如果個位係坐住兩個紋身大漢會又敢唔敢拍？根本就係欺善怕惡 你班老野食曬啲資源就得 後生嘅比足車資但坐下得要比人公審

坐關愛坐有乜問題？一定要俾廢老坐？俾$2又要阻撚住晒

戇撚鳩
使唔使攙扶埋佢呀

其實架車咁多位 其他座位ge人點解食花生都唔肯讓座比啊婆
原因都係責任分散落關愛座到

幾樣中晒連登仔最憎

無撚錯
佢地已經平咗，做乜撚要有位坐

食屎喇死老野

四十幾歲搵夠退休係咩玩法

死廢老已經有位坐仲係到屌鳩人，有病就睇醫生啦仲搭巴士
比$2就有車搭仲要老撚馮有人讓坐，人地唔讓就有廢中幫佢出氣

欺善怕惡

刑事化啦，唔好煩

唔讓咪唔讓
何況個呀婆咪有位囉
讓俾條肥佬廢中？

睇到facebook d廢老同大愛撚留高都覺得嬲
仲有d on9講咩挑戰高登起底組

95702761
唔好自己打去
滋擾電話犯法
pass比啲美容/借錢電話
話有個朋友好有興趣

班廢老搭巴士/地鐵都係因為只收2蚊，要正價就唔撚搭架啦

但2蚊其實係靠補貼，因為有我地，班廢老先有機會搭巴士/地鐵

即係話，我地已經讓左成架巴士/地鐵嘅空間畀班廢佬，噉仲要讓埋座? 得寸進尺，同班蝗蟲死躝落黎之後仲要搶埋公屋有乜分別?

幫推

支持三不運動

不讓座 不捐血 不捐錢

事源好似係兩條廢老有位坐之後單單打打?

佢地唔讓咪唔讓，真係無話一定要讓，但係兩個好人好姐咁樣同呀婆講野？乜撚野「想坐搭的士呀笨」，難聽講句最基本既教養都無，雖然廢老垃圾係事實，但係佢地咁撚樣串個呀婆係咪過份左呀？

同呀婆講「想坐搭的士呀笨」

同鏡頭講「你想坐咪比你坐」

巴打們醒醒啦，呀叔係柒既，但唔代表要幫呢兩個垃圾講野囉

撩人者賤 打死無怨

如果係各下比人拍片公審
我諗你會屌晒佢全家

不如將d巴士設計到關愛座只準$2客坐
係個關愛座度拍卡，同樣地，$2客只可以坐關愛座

香港係年青人地獄

如果你想為左凸顯廢老既問題，而非年輕人禮貌上既問題，要使用不一定三隻字，鼓吹人不讓座都唔係一個合乎一般社會道德倫理既做法。

來自老友meme FB：

廢老和廢中挑釁在先，有位坐仲要挑釁人，罵返佢有咩問題
巴打醒醒啦

冇人比我更想屌柒D單單打打既廢老，搭得公共交通工具就預左唔一定有位座，呢D事係平常，廢老坐少陣就會死不如死左佢算啦

全世界得香港咁仇視本地年輕人
好似天生就係賤民階級咁

搵夠退住公屋？？？
生意失敗破產住劏房下嘛
我唔歧視d住劏房公屋嘅人
我只會恥笑d衰咗死要面嘅廢坑

頭先發夢唔小心打左過去，應該係真電話嚟

關愛座好多國家都有
但係得中國人先咁戇鳩
千百年來比禮節同奴性教化
下下要用道德既眼光審判人

係外國
關愛座只係一個提醒
就好似搭巴士記住握扶手一樣

（新）高度表楊藍絲廢老巴士公審廢青

幫手推

立法喇，廢老座得廢老先坐得，廢青坐犯法，廢老坐其他位都犯法

我屌佢老母死廢老 已經有撚曬畫面

垃圾廢老

死廢老，所以平時都唔撚想讓比啲廢老

仲要過多幾多年 依批廢老先死哂

一開始我地玩緊，見唔到呀婆

係香港做老野真係好，有兩蚊撘車
撘車無位就有人幫手拍片公審

坐關愛座關佢撚事咩

後生去上層，廢老坐下層

你個夾壞左阿

仲有食正香港經濟起飛，英國優良管治，北上扮大爺叫雞既時代

廢青版本老人家既行為都幾真實
老人家特別鍾意挑釁後生仔
因為佢地知同後生仔對罵,一定有人幫口

年青人要反攻

條撚樣話自己搵夠退休
但住公屋喎

支持立法整個集中營 捉曬d廢老入去坐關愛座 咁鍾意坐 屌你老味

俾人起抵撚死

噤大個人都唔撚化

仲要少氣到同d 後生計

30歳打後仲要依賴公共交通 真係好廢

呢個廢老 仲要廢到唔坐唔得

返去棺材早d 訓啦

郁手郁腳 正一垃圾

我怕收到佢電話 所以報左去小熊來電

推撚爆佢啦
睇下仲有冇人幫佢買保險
最憎保險佬
屌你老母on9當有趣

佢以前做、衣家冇做
（新）高度表楊藍絲廢老巴士公審廢青

呢個呀叔都on99 你唔比果兩條友整親腳要坐 坐開愛坐關佢撚事

拍片果個正on9，屌你老母，人地唔撚讓座關你叉事，咁少事就要拍片po上黎仲搵人瘋傳。
我平時坐巴士一兩個站見部車少人都有時會坐關愛座，但見到有老人都會主動讓座。但好似見到拍片果條撲街咁叫人讓座既話，我一定唔讓，而佢拍埋片既話我會告佢。

有無得揀哂兩個？

班廢老食屎啦，平時有著數果時就快過保特，而家一上車就要坐，屌你老母放工想坐吓都要驚比人批鬥

（新）高度表楊藍絲廢老巴士公審廢青

幫手推到有地址

呢啲恃老賣老嘅死廢佬應該一早拎去人道毀滅

仲有係明明架巴士上滿人可以飛站上公路係都要埋站俾班廢老落車

咁中意大陸，返到大陸睇下有冇人讓你坐

做乜鳩姐
擺明同廢老開戰
年輕人禮貌好唔好
你唔讓座都會俾人屌架啦

蘋果fb同連登一面倒屌柒廢老
係d 廢老group先有排大愛撚嘈

好精彩

生得蠢佢都唔想
Wallace lee 豬閪黎

諗住入去睇下平時發表咩偉論，點知
傻閪傻閪傻閪

廢老廢中MK情侶都

廢老就自撚私，大聲夾惡，都坐低左仲要搞到件事惡化

廢中就冇腦，ON撚9，知唔知自己做緊咩，以為自己好撚型好撚勁，但係實際上柒到飛天

MK情侶就冇D質素，雖然理係係佢地果邊，但係可唔可以唔好同果班人一般見識人地做咩你又做返咩，十足十小學雞

讓座係一種禮儀，你可以話佢失禮，但不至於要拍片公審。呢d 叫偽正義。

香港人其實真係同蝗無咩分別
一句我都有俾錢就大鳩哂
次次啲讓座post都係咁
一講個個啲蝗味出哂嚟
話咩人地開聲問你就一讓
人地開聲問你就叫賜座啦
叫咩讓座

on9
問一聲就叫賜？ 你傻撚左
你係街叫人唔該借借又係唔係人地賜路呀
講野用下腦啦

讓座的理由？好多野唔係睇表面，可能情侶前一刻去完做野，呢一刻超累，又或者佢地有暗病你都唔知。

而家係邊個串人先？垃圾廢老唔單單打打後生仔女人地會串返佢？

唔讓咪唔讓，有問題？你講說話比人聽人地串返你就嬲呀？

依家唔撚係大唔大尻曬

係俾咗錢得到嘅服務達唔到要求

巴士錢冇分企位坐位

咁座位呢啲梗係先到先得啦

我老婆之前陀住個肚，同佢搭巴士坐樓梯後面果兩個批鬥座，坐到咁上下有個阿伯上車，坐我後面條撚樣拍我膊頭叫我讓位，睬佢都on9
咁撚正義唔撚自己讓？

又唔洗同我捉字蝨嘅
又唔係乜都係問完人 人地俾你就叫賜嘅姐
只係想話 讓座本來就應該係由坐緊嘅去做主動
你讓完人地唔坐 你咪繼續坐囉

班廢閪當關愛座係廢老座

呃公屋？

講出重點
先唔講阿叔係on9
但果對男女都唔方好去邊

慢慢陪隻廢中共狗玩先
死老野比2蚊又住公屋又生果金坐條閪毛咩

見到連登仔終於醒覺覺得好安慰

批鬥座呢d濕鳩野根本唔應該存在

毫無疑問係拍片條友，班老友記爭位快過你跑4 x 100
想人讓又唔會講，讓左又唔講唔該
優先座等於批鬥座
返左十幾個鐘工又唔坐得，驚俾人炳
完全擾民既政策
台灣都立法取消緊

不一定逃稅
不一定屯地
不一定受賄（5千萬）
不一定（故宮博物館）黑箱作業

弱智仔

屌你上次單野柒到要退出高登就收皮啦，仲出黎吠

屌你都on9
整關愛座既人根本on9
讓座係應該出於真心，而唔係因爲有關愛座先讓囉本末倒置
有需要咪讓囉無需要我讓嚟做乜撚野
條片嗰2個廢老都坐定定啦，仲讓乜撚姐

再講後生仔唔會攰呀？唔會痛？唔洗坐？
唔係你班廢老大鳩哂架
你班仆街後生坐車嗰陣有無讓鳩過座先？
無你就收嗲啦
以前夠無關愛座啦，又唔見咁撚多問題
定係而家班廢老特別鍾意攞著數呀

地鐵巴士整得關愛座就係要你地讓，等於你去日本見到女士專用車箱，男人老狗行入去一樣俾人屌
宜家擺明後生果兩個錯，你話佢地坐正常位就可以同人拗
估唔到連登都咁多人盲撐，香港真係蝗化

可能係政府要黎分化年青同老一輩既手段
愈來愈分立，年輕覺得廢老投票又投保皇
老果班又覺得廢青投搞事派

竟然坐到關愛座
搭親車關愛座都俾人坐左
頭幾個站上車都唔會站關愛座 對住塊膠都唔開胃

Agger 好無禮貌
兩邊都唔抵幫

突然覺得香港人倫精神優勢無曬

咩撚野例子黎?照你咁講不如立法未夠65歲唔比坐關愛座

其實唔係大家都比咁多錢
呀婆比兩蚊渣

之前去日本，試過讓座比個阿婆，叫極佢都唔肯坐，跟住同我傾偈，咁啱一齊落車仲同我講多謝。唔係話崇日，就算人地唔讓座都唔會好似香港咁攪批鬥文化，究竟呢d咁底質文化係咪d大愛L攪出黎？

係廢老同mk之間，我選擇屌柒垃圾廢老

人黎
各打五十大板
連登仔最鐘意

女性專用係一定唔比男人入wor
關愛座而家係咪一定唔比後生坐呀？
個兩個後生錯乜野呀？
收撚返埋呢d例子喇
利申次次搭地鐵專坐關愛座

死廢老 坐你就坐喇 拍鳩人做乜春姐

就算地鐵坐唔係關愛座嘅位都會俾人屌祖宗十八代，甚至叫人食屎片，跟住隔離啲三姑六婆就會和應
我覺得最有需要公審嘅係班廢老

咩叫做咁樣同阿婆講野？

好心啦你自己一開始就不問因由咁先入為主啦

專坐關愛座好威喎
利申自己都好憎廢老，揸開車就知佢地賤命唔怕撞，
但係唔係人地低質你就要一樣咁低質先？
廢青俾人標籤唔係無原因，成日屌9大陸d 人質素差，我又唔覺香港人有幾好

（新）高度表楊藍絲廢老巴士公審廢青

幫

咁請問你邊度人？
宇宙人？

坐關愛座=低質?

人地咪講左囉
依家係關愛座定敬老座呀？
淨係得老野可以坐？
垃圾廢青返通宵一日企十個鐘，病到死下死下又要同你講？

咩低唔低質姐 坐關愛座就低質？咁就比人標籤廢青？

咩叫要人讓？乜依家立左法？ 關愛座根本係想推廣社區共融 係希望人讓座啊 咁係咪坐正常位就可以唔讓？

因為呀婆係老野所以做錯都唔可以出聲

女士專用車箱同關愛座係兩件事，搞清楚啦

我有需要一間屋或一間房，有冇一間關愛房讓比我

根本未整關愛座之前就好撚多人讓座
我自己都會讓,身邊人同眼見好多人都讓
但自從整完之後就變左特登唔坐關愛座當讓左
而自己坐非關愛座果時就大條道理腳unun

道德行為係要靠自己,唔係整d乜乜柒柒去推動或者去逼
咁樣做只會令人反感同變得自私自利
呢個現象,香港政府真係應記一功

我唔覺得對mk on9
佢講出幾多後生心聲？
死廢老 想坐咪搭的士囉
呢d說話我地班鍵盤戰士就打得多
有幾多人敢以自己身分大聲講呢？
我真心欣賞佢地
不過個樣柒咗d

樣子如何 命運也必如何

如果個樣生得端正d
道理又係自己度
成件事簡直太快人心
可惜两位廢青英雄柒下柒下

睇到留言叫高登起底
笑撚死我咩

Ching ho ball

高登冇人上架喇

邊係呀，廢老車費平咁多

納稅人養呢班呀婆呀叔
仲要一定要讓佢地先
點解無青年座
無小童座
個班阿叔阿婆以前除左養大班廢中之前
基本0貢獻，仲要成班都投民建聯

階級觀念重到呢
同幾十年前個種大人做錯野細既都唔準出聲一樣

唔知有幾多死廢老期待高登起底

係連登話人無禮貌真係笑撚到我收唔到聲

屌！後面有位點解一定要人讓

連登既人最撚爭人講粗口架喇

立法整個廢老專用巴士 一車車廢老送佢地去死

如果好聲好氣問100%會讓
試過搭西鐵坐非關愛座 有個婆婆坐我隔離 問我介唔介意讓比企係柱邊個伯伯坐 我都即刻起身讓

如果你一黎就老奉要人讓 又要批鬥既就企到落車啦你

唔駛諗一定係屌柒班死老野

同FACEBOOK班廢老見後生仔講幾句就話你地講粗口無禮貌差唔多

起個廢中底 本王表示支持

試過同阿媽去睇醫生坐左關愛座，有個後生仔抱住個B一上車就行埋黎企係我前面望住我，明明後面有位，我當然冇理佢。而家唔止老人家，連後生仔都有咁嘅概念，總之佢覺得佢有需要過你，就要你彈開。

認同 中學果陣時有次搭電車 無啦啦比企係後面個啊叔鬧 話咩而家d學生唔識得敬老乜乜柒柒 前面車頭果排得我一個著校服 應該係話緊我
我即刻瞓覺當聽唔到 佢自己係到嘈又冇得坐

14年前都仲會望下附近有無老人家需要我讓座 14年之後就會望下個老人家個樣 用我主觀感覺黎判斷讓唔讓座

少年時我跟過師父學面相掌相 都幾信相由心生 真正樣衰既人就算好多方面都好正氣 但總有某幾方面係勁仆街先覆蓋到好既功德

讓就人情 唔讓就道理啦

佢地都係講事實 本王支持

讓係主動
我想同情你班廢老就會讓
唔想讓既你迫我都唔會讓

而家d老人家已經唔會感激人地讓座
佢地覺得個位係刻住佢地個名

佢都on99既 有位唔撚坐咩
仲有平時有冇關愛座都去坐嫁啦班妹下妹下

［支那的事］ 網絡維穩重點：防止各地武力對抗

挑起民間矛盾, 將讓座問題取代時事討論

關愛座會讓
普通座位唔會讓

曾經見過有個ar 婆， 車本來有吉位唔坐。

下個站， 有人讓位比佢， 唔知佢好意思推定點， 總知就坐咗讓比佢個位

女性專用車廂咪講得好清楚係女性專用囉
而加關愛座係咪叫「老人專用座位」呀？
而加係啲廢老認為只有老人家先有資格坐關愛座呀
連病、m痛都要讓畀佢地先呀
On9 仲好講咩蝗化

又嚟呢句
大陸人點點點
香港人其實都唔好得去邊

咁你咪返大陸住囉

公屋撚 社會寄生蟲

一句講晒 屌你老母

啲道德判官真係好恐怖
唔讓就要畀佢地詛咒
邊個價值觀歪曲啲

Goodest logic

起埋

阿叔自己都釋法